估下林鄭跟住會做乜

1 今年免稅 反正好多人唔交
主動做當拎光環

2 推一堆表面民生 實際利益輪送既政策
討好班商家 eg 乘車優勢 回收 etc
主要挨到年尾等香港人唔記得612

3 出年硬推大愚 將功補過
退任之後返英國享福

會搵堆大陸佬黎抹黑抗爭

下台

保持初心繼續同香港市民同行

柒婆表示 : 繼續每年比錢你地搞電競SHOW
年青人打多D 機好 最好唔好理政事
你睇我幾撐你地搞電競

LM

請廣傳！唔可以行完就算！